（長文）岩先鬧到個賣旗學生妹喊

好人好者竟然幫保良局賣旗
宜家d00後真係不知所謂

Too Long Didn’t Read

文呢

圖呢?

哦

唔怪得咁多仔成日吹自己有幾長幾大抽幾大袋，成性不改

宜家心情好差，等好轉d再打

好想瘋狂買旗等佢貼到我成身都係

你比幾多錢佢都只會貼一張

咁等伯母情況好轉啲再搵佢

最不知所謂係你，人地賣旗都比你搞喊，你變態？我係現場一定處理你

lihkg

禾好撚驚牙

Ching ho ball

你老母比狗屌